如果你女朋友家景好過你，你會點

女朋友假如有自己樓住，仲有樓收租，而且份人工仲唔低，而你只係個上班族，仲有成家要養，人工低佢差唔多一半，有時周末都要番parttime 先夠生活，你會點？

男女平等呀ching

唉，有時好撚自卑
想放手算

咁都唔叫差好多 起碼兩個都叫打工

2 個人仲要好少見，少見到已經唔想煩了，係咪襯大家都有時間果陣分開好呢

謀佢副身家

垃圾大男人
人地都未嫌棄你你就自己放手
最後搵個窮過你一齊辛咁又何必

如果佢真係嫌棄你你就認命唔駛開post取暖啦

係就係打工 不過女果份係風流工

我會滿足佢所有要求

我認我為佢啲錢當鴨咁做都仲得

竹門對竹門
木門對木門
大家都係聰明人
你其實自己心裏都有個答案啦
上來都係想人否定你姐

最後埋就係散囉
你唔係以為會行得遠呀?

你都已經有呢個諗法睇落你都好想分

食軟飯

即刻同佢結婚